識得最耐嘅朋友有幾多年？

有keep住聯絡嘅朋友之中識得最耐嘅 係點識同幾多年

我十一年 希望繼續維持到 雖然以前成日鬧交

30

點夠你耐

99年到依家 中小學同一間